人民日報--全球華人有義務稱呼習大大為爸爸

噢爸

認_作父